# Golang scripts

Esta carpeta contiene scripts escritos en Go utilizados para automatizar tareas a través de Github Actions. Actualmente, se utilizan las siguientes herramientas:

1. Photographer Momo
    - Markdown Link Extractor: una herramienta que extrae y guarda todos los enlaces de los archivos Markdown.
    - Website Screenshot Generator: Generador de capturas de pantalla de sitios web.

2. Formato de las tablas
    - Table Formatter: Generador de capturas de pantalla de sitios web.

## Instalación

Para utilizar estos scripts, siga los siguientes pasos:

1. Instale Go si aún no lo ha hecho.
2. Clona este repositorio localmente.
3. Ejecuta el comando `go run file.go` o `go build` en el directorio raíz para compilar el binario de Go.
4. Ejecuta el archivo binario para utilizar la herramienta deseada.